如果要你揀同一個男人做完愛，先可以同女神結婚

你會揀同邊個男人做愛？

肥C大隻

林雪

曾志偉，屌到佢啊啊聲